三月為質疑漢室佛教而被黑客攻擊...

黑客攻擊真係無處不在, 仲有各大國企支持.
三月時於大陸QQ空間發佈日誌, 到三月中QQ已被盜雖還能正常登入,
再到四月每天都24小時被封鎖, 親友收到多宗詐騙騙取個人資料,
五月再登入已顯示「用戶未註冊」
即是咁的, 本人對宗教歷史相當感興趣, 由細細個家人亦有不斷教導宗教歷史.
其中包括天主教, 東政教, 佛教藏密及中土南北傳十大佛教, 道教儒教等等.
閒時亦會於空間中打打文章揭露共匪換班底既教派.
因大陸政府換曬d藏密班底抹黑修行人真係無恥到極點.

本宮家族與親友多是海外少數民族背景或大陸西北方改漢姓既作家背景,
與大陸各地既少數民族交好, 於是在日志或文章中多是以小說形容詞代替敏感字眼.

三月份被瘋狂攻擊前既日誌內容:

沉迷經典與小說不能自拔,
眾所周知自己除去打坐冥想外, 也有抄經的習慣.
而昨日有感而發寫了一篇對小說的感想然後帳號便被盜...
明明只是講了一些曾經的猜測而已,
難道是我不小心洩漏了什麼九州天機嗎?haha

猶如華嚴宗裡那羅霄, 四相真君和王陸所提及的歡喜禪, 我實在笑不攏嘴
因為關於這方面的歷史和研究, 我早幾年也是相當感興趣的.
只是多數民眾喜用影射的手法去描述,
而本宮更喜直接道出其中真相.
畢竟本人乃西夷大陸之人, 即使行遍九州, 講啥做啥九州大陸也管不著haha

至於漢室歡喜禪, 真是既有趣又捉狹的說法
不了解之人還以為是什麼修習快樂的法門, 只是說白了也就是男女雙修.
我雖不是佛教藏密皈依, 但還真的比一般路人更能了解其中深層面的東西.
而且正是出於對這種經中土後世修改後的宗教而感到好奇,
加上這對於沉迷看修仙和武俠小說的我來說,
也有助於更進一步理解對作者的習慣及意識形態,
同時亦更能看清小說內容所隱藏的訊息.

而說到歡喜禪, 想在網絡上找到靠譜兒的資料是很難的,
除了可以花費上品靈石從部份漢室藏密修行人口中得知外,
普遍皆是所謂嚴正聲明此法正確的研究精神和觀念, 或幾乎都是撻伐者居多- -

像我大西夷的聖光教, 若想從網絡上找到靠譜兒的歷史和研究,
抱歉, 資料是真的相當缺乏

-----------------------------------------大灰熊分割線---------------------------------------------
據我推敲歸類, 這類以九州大陸的意識型態烏賊戰術居多,
(不過, 說不定萬仙盟的資料有可參考之處,
曾利用一些身份相當的人進行查證但結果是閱讀權限不夠而不了了之...)
再來就是一些不肖喇嘛引發桃色糾紛的社會新聞, 翻來覆去的論點爾爾如此.
加上語帶恐嚇地說修行藏密的女子會讓先生頭上一綠,
倒是挺像哄騙無腦村夫愚婦之論調.
其中又編輯了一些九州大陸的藏密歡喜佛像...
疑, 司馬昭之心路人皆知, 這何止是漏餡了? 簡直是漏屌了
我猜這是萬仙盟用於摧毀「達賴」正當性的側擊.
迂迴勉強算是漂亮, 但卻顯得說服力不高.

我不是要替藏密雙修的層面說好話,
只是從資料上看那種對雙修之事帶著強烈反感,
按漢室中的藏密經典所謂大量採集少女(別懷疑...20歲都嫌會壞修行!)來交合,
而且還只是強調喇嘛能入涅! 但從來沒聽過這樣修行的女子可有什麼好處, 誒

漢室多說:「藏密異於中土佛教的雙修法門,
可能因為早期藏密在吸納原始苯教成為國教後,
為了鼓勵生育才有的權宜之計.」
又說:「藏密起源與佛教關連甚少,
源於印度教性力派與苯教的神魔滿天的精神而成.」
卻甚少說:「因唐文成公主將中土佛教文化引入, 才形成今天的藏密樣貌.
直到『漢室的藏密』也因歡喜禪弄得一堆不肖修行人不檢點,
逼得黃教開宗的宗喀巴明令, 除非得道高僧才可行此雙修法門.」
而要如何檢定得道與否?
宗喀巴說: 「在城牆上小便能把尿倒吸回來就是了.」
當然, 看來宗喀巴就是要這些南北傳的弟子別瞎搞了, 不然只會愈搞愈亂.

個人認為如果漢室藏密經典真的如資料中所說那般荒謬,
那漢室得道者就必須要與信徒及民眾說清楚,
經典有否因時空因素重新修正與詮釋 還是這正是藏密的依歸

而有漢室藏密修行者解釋, 雙修只是其中一種證道的法門.
但漢室手中的藏密經典似乎對此雙修又極為看重.
其中儀軌又特別神秘與講究...這又是怎麼一回事兒

個人其實對漢室藏密抱著不解與一絲入世的俗氣,
其多教凡人供養以求世俗果報, 與供奉原則相距甚遠.
見心靈僕質教化的, 似乎僅達賴數人.
如果只是教導在家眾與伴侶雙修或許可行,
但喇嘛自己要找女子練就...
我想沒人會認可, 不論女子結婚與否, 自願或矇騙與否.

我數年前遊歷九州時曾問過心靈禪修的某些權威大師有關歡喜禪一事,
大師說誤解的人多, 應是用性慾強大能量來進行修行的竅門, 而並非真正的交合.
但聽來也夠誘人的了, 不難想像如楊過小龍女衣不蔽體般...
兩人坦誠相對, 的確非凡人能夠修行!
當時我心想如是自己的話, 應是會直接犯戒沉淪而墮入地獄吧
然而大師接著說道:
「要保持在性亢奮狀態中不洩漏精氣維持長達16小時便能有所收獲.」

天啊! 這不是逆向宣揚藏密的神奇了嗎 天下登徒子保證心嚮往之.
南懷瑾也曾提過這雙修的秘訣, 說法跟大師相同, 並非真正意義上的交合.
而是用能量結合意念與觀想來導引,
但我很是懷疑女子能否只用這種方式來達到亢奮狀態

若理論真是如此, 那是否真的結合其實只是道德觀念上的差異.
實體的雙修自然會比意念上的冥想更要來得容易與強烈.
如果道侶兩人在家修行彼此願意, 沒有身份與道德牽絆, 或許可行.
不過只要原本正正經經的雙修變成了赤裸忘形撕吼, 加上不該洩漏出來的精氣洩了,
那可想而知這所謂的能量也就化為了淫念和淫慾了.
所以就別再哄騙他人或是自己了吧

再說, 16小時? 我老公就已經夠持久的了也才......咳咳!
說謊能否合理一些, 出家之人能犯皆犯
當然考慮到這一點...
九州大陸的修行者及大師們是否代表著藏密兩宗那又是另一層說法

當時自己身在海外, 黑客貌似係廣西都唔知真定假
於是搵d係google做野咖網友幫手check完又話好似係河南,
之後冇幾耐acc成個冇左
好友亦不少於同期遭黑客攻擊同遇到騙取個人資料既惡徒,
而同樣遭黑客攻擊既攻擊位置多數位於河南
而當中有d人咁岩係其他國家外交部門做緊翻譯工作...
我有點兒無知, 只係想問:
「唔知咁樣算唔算共匪通過黑客手段盜取其他國家既機密呢」